[I/A/PC] Final Fantasy Brave Exvius(FFBE)(10) - 真紅月之亂

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

官網：
(入面有日版 IOS / AN / PC 各版本下載 link)

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

上次殺左隻紅月, 王土死左水華冇毛又死埋, 冇人吸引, 啲仔亂吹走哂我啲人先興
隻野到10%以下實會出一次4技, 一定要齊3 cut (50 / 40 / 30) + 先可以只有王土死2次. 之後復活佢有得佢俾人吹走.

各位巴打呢度請

[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius(FFBE)(10)-Fan Festa !